有冇黃店/cafe溫書推介？

首選沙田，油尖旺都ok

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

留名

Ig: deskonehk

利申：未去過非打手

呢d共享都幾高危

thank you you, 諗諗先